{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105126",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부여 피크장"
    },
    "text": "清潔なピンクロングモーテルは計24室の客室で構成されています。 韓国語を含む案内支援言語で運営され、すべての客室は禁煙客室となっています。 訪問者のレビューによると、この宿は社長の親切な対応と自転車保管サービスによって非常に満足のいくものでした。 建物は古いですが、改装により近代的な施設に改造されました。 各部屋には最新のトイレがあり、臭いなく清潔に保たれています。 駐車場は建物の隣にあり、貞陵寺址石塔まで歩いて行ける距離です。 また、GSコンビニが周辺に位置し、利便性を享受することができます。 この宿は静かで快適な雰囲気で快適に宿泊できる良い選択肢です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピンクロングモーテルは何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "ピンクロングモーテルは計24室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ピンクロングモーテルの客室はどの言語で案内されていますか？",
            "answer": "ピンクロングモーテルは韓国語を含む案内支援言語で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ピンクロングモーテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ピンクロングモーテルの客室はすべて禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ピンクロングモーテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ピンクロングモーテルの特徴は社長の親切な対応と自転車保管サービスです。"
        },
        {
            "question": "ピンクロングモーテルの建物の状態はどうですか？",
            "answer": "ピンクロングモーテルの建物は古いですが、改装により近代的な施設に改造されました。"
        },
        {
            "question": "ピンクロングモーテルの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "ピンクロングモーテルの客室には最新のトイレがあり、臭いなく清潔に保たれています。"
        },
        {
            "question": "ピンクロングモーテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ピンクロングモーテルの駐車場は建物の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "ピンクロングモーテルから貞陵寺址石塔までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ピンクロングモーテルから貞陵寺址石塔まで歩いて行ける距離です。"
        },
        {
            "question": "ピンクロングモーテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ピンクロングモーテルの周辺にはGSコンビニが位置しており、利便性を享受することができます。"
        },
        {
            "question": "ピンクロングモーテルは静かですか？",
            "answer": "はい、ピンクロングモーテルは静かで快適な雰囲気で宿泊できる良い選択肢です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 430
    }
}